邊個唔中意爺爺咪走囉，路係自己揀。。。

揀得入阿狗預左一世無冠嫁啦
踢波同做人一樣唔可以下下都追求功名囉
前幾年拎左飛機盃算係咁啦

唔中意咪走囉
arsenal = wen yaya

莎格拿 你自己都走左啦

入雲yaya 我信了

G持

電叻電叻